# ToDo Back End Maven
Este proyecto se creo para ser consumido por el front creado con react
los dos son un proyecto Full Stack

### Preguntas
1. Como se crea una entidad que hace referencia a una tabla en una base de datos
2. Como se usa la interface repository que extiende de CRUDRepository
3. Como Creo cada servicio con su respectiva anotacion de spring
4. como enlazo mi Back a la base de datos y la controlo
5. como hago el metodo PUT Actualizar
